牙鹿俾肥b屌都唔俾某校台手足屌 算點

係咪睇5起我地校台🤚🏻🦶🏻先.

下次開台講聲先啦 唔該

校園台 反抗！

樣尒又🖐🏻得 實力尒又武😂👌🏻

我愛_ _ _

Resp唔識串

我就係肥b!!!